smt ip8+ 買一送一?

想問下咩玩法, 本身係family plan
老母電話壞左 之後佢話有人sell佢買一送一 兩部機
令到個family plan再貴啲一個月
想睇下有冇平啲方法出機

預繳？

預繳一筆之後慢慢扣8百一個月好似係

咪即係分期付款買2部機 仲貴過買2部+上台

宜家有trade in買淨機